Деструктуризация - это новый синтаксис ES6, который помогает присваивать несколько значений из массива или объекта в переменные. Деструктуризация как я понял распаковывает массив значений и автоматически копирует их в переменные и делает это с минимальным синтаксисом. И если посчитать сколько раз за скрипт осуществляется такое присваивание, то можно сказать, что количество кода уменьшается в несколько раз